# Servidor
Es necesario instalar los paquetes para mysql y pytube con pip. También crear la db y las tablas en mysql. Más adelante se hará un ejecutable que se encargue de esto.

Modificación en archivo /usr/local/lib/python3.10/dist-packages/pytube/cipher.py línea 30 a:

	var_regex = re.compile(r"^\$*\w+\W")

Fuente: https://github.com/pytube/pytube/issues/1326
